［求救］ig hide 左人地個story,而家想佢彈返返出來點set?

如題

google

⋯⋯

等佢再po story既時候去story既最後面 (姐係你平時睇完個d story) 搵返佢個story 再禁實佢unmute

Thx
整完之後反而d status變晒大pages⋯⋯ 救命

試左都係唔得
所有status都變左大pages...明明我冇set過其他野